［警犬開左報料熱線］太空任務正式啟動

「反暴力報料熱線」，將會有 10 個 whatsapp 號碼，接收「止暴制亂訊息」，不需要事先登記，號碼由 5566 9500 開始連續的 10 個號碼。

大家作為良好巿民，要多d send警犬同藍絲既犯罪行為比佢地，但用自己電話會好曬數據。 所以我正式宣布所有連登仔一人買一張太空卡盡良好市民責任。

我正式宣布太空任務正式啟動：

太空員1號：膠力四射

推

太空機
太空卡

電訊公司除咗睇到你用咩卡仲睇到你部機嘅imei
理論上只要搵返呢個imei用過咩其他電話卡就搵得到你
所以要用埋太空機，部機淨係配太空卡用

買太空機都要小心
最好係未有必要之前就買定
擺一兩個月，等買機間鋪頭洗咗CCTV先拎出嚟用

為左做良好巿民冇辨法 百幾買部太空機都要

wifi都唔好用自己
比人撞中wifi password就冇計

an撞模擬器

識玩一定影鳩d藍絲廢老衝紅燈／jay-walking 再放哂上去

WiFi 就沒辦法做到太空人 隨時隨地舉報犯罪既犬隻。

商場大把free wifi

扔垃圾都係嚴重罪行 記得要影低

Push

太空卡
太空機

Anonymous出手未

太空卡 太空機

太空卡
太空機
太空人

救教學

其實兩個連登仔交換舊電話用好唔好？

記得唔好係屋企工作返學附近做太空人

教大家炸what’s app

打1000個emoji copy 幾次
係咁腥。我包佢hand機

大家記得add晒十條線落同一個group先好玩

很好

要記得用返藍絲字句

廢事警方收到唔到 做唔到良好市民

我要瘋狂sent catgirl

開放新職業 - 太空人

以其人之道還治其人之身
請善用文革熱線去篤警暴藍絲

十倍效果

仲要太空機
不過最好就外國巴打你地為香港出力既機會來了

係樓下叫口號果啲要小心

毅進星 100張卡

太空戰士 一飛沖天

Sd鬼佬

正啊喂

好多人話用太空機放藍絲放狗放721啲人渣放狗二代
不過最重要既位係
要做法案證據
好似一定要證明係本人影同無剪接（未fc）
咁如果你懶醒話係連登到攞到
咁就出事
希望我估錯
狗會唔會可以好似搞民主女神咁
申請唔知乜撚嘢令
迫連仔交哂所有人既資料

push

post藍絲廢老張相炸爆佢wtsapp,炸到佢唔想睇

Push

Tui

有冇太空卡入手推介?

add哂十個no 入gp然後自己退
不斷重覆
等啲老鼠自己真誠對話

所有「我們這一家」WhatsApp group, 大中小學聯誼食飯 group 都拉埋佢地入 group

哩個推

真係可以收佢皮 隨時伺服器都Down埋

擺上外國各大色情網站etc，國際大把人幫你send

其實條篤灰熱線比大家想像中恐怖

真心， 篤灰熱線呢單野一定要推上國際，完全係現代文革

千其唔好同一時間SEND
如果唔係真係會HAND機
HAND機就唔好啦

如果唔小心send左d蓮蓬啊 尖銳啊 個d相過去會點？

係咪可以報哂啲大媽大叔
佢地成日睇片都大大聲播出黎
擾亂交通安寧

明天出鴨記...買卡

WhatsApp 既話
可以用外國漫遊sim 咭
有無手足去完外國但張咭未過期
外國電訊商，睇下你點攞料

咁咪用左WiFi

太空戰士一飛沖天

20 元一張電話卡，香港人，係唔係連20蚊都俾唔起？

識玩

天空卡邊度有得買？

太空卡太空機搭巴士再用巴士wifi, 一定check唔到

終於搵到破解方法

用an 機download WhatsApp. Apk
唔好加gmail acct.
唔好連Wi-Fi
買機買卡用cash

仲有咩要注意？

二手機個imei查撚到

太空卡+太空機

唔好咁傻豬豬攞自己部機

唔好係屋企 公司附近用

大家記住可以錄音

可以整文宣寫假電話，fake 9班廢老，反正廢老眼懵懵都睇唔到
以假亂真

一下廣播哂 去10條線到

推左文宣post未

搵佢地出手打爆server

大家見到巴士小巴上面一有黑衫就即時舉報

推推

好想玩玩

變聲器要還原其實唔難 好似係

千奇唔好啊

係美國悶唔悶地有咩好做？

我呢度有三張唔到嘅電話卡，喺三間唔同嘅便利店由三個唔同嘅售貨員賣比我，如果咁都跟到我幫佢挽鞋

無錯 除咗太空卡仲要太空機先安全上到太空

龍咁威？

上面段嘢係我響第個post講嘅
個重點係有唔少人以為就咁用太空卡就得
將太空卡入落平時用開部電話度做嘢，咁就出事
因為你部機個imei其實已經associate咗你平時用開嘅sim卡
咁樣用太空卡法只係自我感覺良好，有心搵一樣搵得到你
就算二手機都係一樣

巴打 咁應該點做先係最穩陣？

玩 whatsapp 犯法咩而家？

隨機send啲垃圾炸佢server

太空卡淨係擺落太空機用

Ok

正！可將藍屍篤成黃絲！
影連儂牆貼圖去啲numbers又得

送咩做太空人 我誤報得唔得？

黑警插贓嫁禍，快d send俾佢

係咁舉報藍絲

連仔又唔喺香港又唔係牙joe驚閪咩

大家最好就去d 冇人既地方先玩 就算你有太空卡太空機都好

呢啲正常野隨便報啦,使物用太空身分咁神秘

邊部太空機又便又安全?

喺外國求其開個新電話卡係咪可以任玩？

推。

係

瘋狂send sticker得唔得

外國戰線真係做咩都無得輸

Thump Thump 係美國報料會點答呢

冷氣軍師做嘢

外國朋友用電腦寫個掛機劇本仲好啦!

電腦版未必hang

太空戰士
一飛衝天

Imei 買二手機唔得咩？

重差部手機先做到良好市民 大家唔好得把口快d買卡買機 小小事都唔行做 點做良好市民

it 朋友千奇唔好咁做

用街外啲免費wifi就可以避到啦。

好撚煩

太空卡

篤死啲藍絲

改圖大師出動

我同學爸爸係警察，個同學晚晚出去放火，等我做好市民舉報佢

遮好自己個樣先呀

利申 試過 電腦都收收地皮

3 太空卡 $140 50G 數據 有效至2020/12/31

大家覺得應該
1.瘋狂亂鳩炸到佢 hang
2.瘋狂 send 黑警濫暴，臥底，打人
3.瘋狂 send 藍絲，白衣人打人
4.將藍絲大頭相改做義士事跡

屌你做乜撚
唔好搞自己人

太空卡 太空機
Send後生藍絲d資料然後話佢同藍絲嗌交然後打交
或者搭d網上言論

打得真d 唔好玩膠或太假 唔好鬧
唔係比人block號碼
必要時加句曱甴

鴨記

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

無絕對穩陣
有心trace嘅話其實點做都會有痕跡
不過報料嘅話太空卡+太空機
買嘅時候注意埋CCTV應該就夠做
鴨記is your friend

建議大家咪鬼理佢就得
對家搞埋d咁既野 好明顯係要消耗我地心理
低調處理就得

咪畀佢帶風向 我有我地自己一套
抖佢2日 之後 出黎和理非念佛經都仲得

有太空卡$28

FREE 2GB Data for 30 days

$28 at 好平嘅地方

如果好似 DDOS 咁，大家用唔同號碼大量 message 佢同send 圖，咁會發生咩事呢？
佢點知邊啲先係要處理嘅投訴呢

利申：平時好鍾意睇鹹片，啲朋友成日話我擺上 group 啲 Files 有電腦病毒

大家有冇唔嚟香港嘅台灣朋友

要number

各同路人, 聽講班曱甴好鍾意起人底,如果要舉報d死曱甴,請務必小心,費事自己一時意氣, 累到屋企人。尤其是屋企有小朋友的同路人,更加要小心,因為d曱甴最鍾意欺善怕惡。
好人一生平安
認同請廣傳